志森與志豪 「 確診有錢派」漏洞處處，台灣派錢同香港有咩唔同／ 法官撐黑暴，邊個撐法官

#吳志森 #曾志豪 #志森與志豪

20201124
志森與志豪
「 確診有錢派」漏洞處處，台灣派錢同香港有咩唔同／
法官撐黑暴，邊個撐法官

志森與志豪
159K subscribers

#吳志森 #曾志豪 #志森與志豪

轉數快（FPS)：9735788
請註明：志森與志豪
Paypal:
Payme 5108 0332
Whatsapp: 51080332
Email: ngtcsch123@gmail.com